見到啲肥閪話想減肥就好撚嬲

耐唔耐都有啲減肥post

肥婆 留言啲人

肥婆：想減肥 間唔中都跑下步 唔知點解就係唔見效

留言啲人：下，間唔中，起碼日日跑啦

肥婆：除左跑步 仲有咩運動？

留言啲人：跳繩囉

肥婆 ： 我食少兩餐唔跑步ok?
肥婆：早排ig見到有啲減肥膏 有冇絲打想團購試下

屌你老母死肥婆賤撚過地底泥 想減肥 想下先啦

又要懶又要瘦 屌你老尾 運動又唔想 就想用乜撚野減肥膏 都唔知乜撚野黎 有用呢個世界冇肥婆啦

屌你老母

same
由得佢地肥啦
成班人勁撚真心教
心諗

比撚哂format班肥婆都唔會接受到啦

駁唔到

想減肥唔一定係肥婆，

眼見大把明明唔肥嘅人都成日叫減肥，

先入為主話啲人肥閪，

究竟樓主有幾弱智？

對唔住囉

有心減就唔會周圍9問啦 依家google下整火箭都有教學啦
根本唔洗理佢地

你做乜鳩
我咪講緊啲肥婆話要減肥
我撚知佢真人肥唔肥咩